跪求原圖

個人覺得張相有p過
就咁諗都唔覺得內容合常理
跪求原圖還以真相

柴灣

唔係問你邊度呀戇鳩

有無原圖
跪求

求F.C.

推，張相係微博俾人傳
想要原圖